班公務員明天好似唔肯罷工

如果5.27失敗 有plan B

真心suck到既，d人實扮野唔返。

係你班連登仔圍爐覺得多人join 姐on9
成班垃圾

正解 連登仔圍爐好7 工又未翻過
但你因住比人批鬥

都比呢度既兒燈仔批做五毛唔少喇
我身邊個個黃frd 都係照番工
公司全條team 無人請假 唔明佢學high 係邊度 覺得係會有人罷工罷課
出街單張又無 宣傳都無 佢地究竟自high 到咩地步
老實講 大陸既帝吧微博同呢度無乜分別

藍都有分絲同屍
黃你估一定全部正常?
好高興喺連登見到你一個正常人

揀定左返邊間公司先啦戇鳩仔

連登作用係大家玩膠，然後就會有傻仔真係出去

睇下我啱啱又比連登仔出黎屌我
憎人富貴厭人貧 勁到多工揀又得罪連登仔

係咁㗎啦
講撚到罷工幾撚偉大乜乜柒柒
自己分分鐘每日9流流冇工返嗰d嚟

細聲啲難搞

公務員不嬲唔係同路人
預左佢地唔會罷
所以要減佢地人工

一定有人會出黎堵路呀etc.
但有冇人罷工呢? 黃店囉 我講緊零售同飲食個D咋

自己又唔撚出，就喺度話人 工都未返過，自己戇鳩到揀份工都要問人
Bk offer都可以打飛機，出嚟做多幾年野見下世面先啦小朋友

又多一件
連登仔自視過高唔係扮

真係好多公務員